4000-5000買部文書機

輕輕地 希望玩到l4d2啦 有無手足介紹下

Desktop 定 laptop

Laptop 唔記得講

acer 好似有部4000 左右
有i5 8250，mx130， 8gb ram ，1tb hdd 冇ssd